\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Kamalondo}
\index[vw]{}

\beginsong{Kamalondo}[]
\beginverse 
1. K\chord{D}amalondo, kamalondo londo, kamalondo wantass\chord{A}i,
k\chord{D}amal\chord{G}ondo, k\chord{D}amalondo want\chord{A}ass\chord{D}i.
\endverse

\beginverse
2. ^Embélina, Embélina lina, Embélina wantass^i,
^Embél^ina, ^Embélina want^ass^i.
\endverse

\beginverse
3. N^atouléa, Natuléa léa, Natuléa kou mwes^sou,
N^atoul^éa, N^atouléa kou mw^ess^ou.
\endverse

\beginverse
4. Mb^issou kwenda, Mbissou kwenda kwenda, Mbissou kwenda na hins^ou,
Mb^issou kw^enda, Mb^issou kwenda na h^ins^ou.
\endverse

\beginverse
5. Mb^oté mwana, Mboté mwana mwana, Mboté mwana makass^i,
Mb^oté mw^ana, Mb^oté mwana mak^ass^i.
\endverse

\beginverse
6. Ch^alénipo, Chalénipo nipo, Chalénipo tié tway^a,
Ch^alén^ipo, Ch^alénipo tié tw^ay^a.
\endverse

\endsong

\beginscripture{}
Das Lied wird im Wechsel gesungen: einer "Kamalondo", alle: "kamalondo", einer "londo", alle "kamalondo wantassi..."
\endscripture

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus Kongo
\end{angaben}
